做外圍巡邏12粒鐘 巡到大脾內側損晒

各位做保安既巴打有咩良方？

轉工

減肥

利申非保安，純粹比意見

小心有泙癬

搽花士令啦 在

夜晚沖完涼揸凡士林，厚厚地一層

巡一圈 之後去蛇王 最後巡多圈埋尾